請大家唔好再回會員”燦神”（#135957）

呢條友係五毛，下邊呢堆post都係佢開

[有圖] 大陸妹黎香港隔離 激讚政府免費送餐

[有圖]<小红书>後生大陸妹人妻嫁黎香港: 好悶呀

[有圖] 大陸妹來港隔離有免費物資: 香港政府太讚了! 一百分!

[有圖] 啪啪啪! 淫爆身材摟X裙中女, 仲話要減肥?

[有圖] <小红书>大陸醫院美女護士 堅守職責

[有圖] <小红书>大陸囡囡 來港委屈十年 終於排到公屋開始新生活

<小红书>大陸媽分享:为什么选择去香港生仔

[有圖] 四川90後靚女大波妹 上門幫你執衣櫃 收費$400

[有圖]<小紅書>港女?教大陸學生如何申領香港身份證

[有圖] 大陸妹留家隔離: 有免費三餐送上門,要給香港政府點個讚

[有圖]<小红书>大陸妹黎香港隔離14日,感謝政府熱心供應物資

[有圖]<小红书>大陸妹人妻訴苦: 後悔嫁黎香港

大陸妹嫁给香港男 有咩体验?

[有圖] 香港大陸妹 港鐵新打卡點 屯馬線

女友/老婆 係大陸妹嘅男人, 當初點解會揀大陸妹?

[有圖] 大陸囡囡 來港委屈十年 終於排到公屋開始新生活

推

多謝提醒

大家一齊狙擊

oh no

手足一齊狙擊五毛

Block 咗佢最實際

請大家唔好再回會員”燦神”（#135957）

831打死人啊 記唔記得啊 半週年啦

收到👌🏻

Show Blocked User - 燦神
完全封鎖

Thanks

Hi ching

唔使推
推下其他重要Post

高級五毛黎
借燦神把口講藍絲野

多謝手足推
但應推重要post

pish!

推！

Show Blocked User - 燦神

警犬淫狗
仲有隻叫谷德昭勁

佢出極都同一個模式
又唔係post 鹹相
真係禁入去睇都癈事

block撚咗佢啦

Block撚咗

老鳳一向都追擊

多謝清

一齊狙擊五毛狗

推上熱門先

唔使推
幫幫手推下其他重要post！！

屌你老母

唔使推

條傻鳩又開po
block 撚到佢玩單機

要狙擊佢

仲有咁多傻仔係佢d po 下面留cm

推上熱門

點解呀

推唔好比條pk洗版

我會一路狙擊佢
我負責狙擊
大家負責推重要post上熱門

好的好的 感謝大大

多謝手足
但唔使推
幫推其他重要Post

推
block佢
不推文

回佢果班都係五毛

記住呢兩句

馬9:45 倘若你碌鳩因為蚑那雞而勃起，就把它砍下來！

蚑那毒臭雞，寧願切柒都唔要

tui

Push